好羨慕世界盃現場球迷可以咁自豪唱國歌

香港人會唔會可以好大聲咁前进前进前进进

要返工 不了

幾時有香港國歌

我地都冇歌

前進？不了 唱獅子山下都話，不過都唔係好代表到現今香港，連登仔作返首港歌先講

天有光 如來佛祖伙我靠岸

其實下屆我地可以一齊大唱
我們萬眾一心 冒着敵人的炮火 前進進！